%+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%
% TIPO DE DOCUMENTO
%
%+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%
%\newcommand{\tipodocumento}{MEMORIA JUSTIFICATIVA}
%\newcommand{\tipodocumento}{MEMORIA JUSTIFICATIVA COMPLEMENTARIA}
%\newcommand{\tipodocumento}{PLIEGO DE PRESCRIPCIONES TÉCNICAS}
%\newcommand{\tipodocumento}{PLIEGO DE CLÁUSULAS ADMINISTRATIVAS PARTICULARES}
%\newcommand\tipodocumento{COMUNICACIÓN INTERIOR}
\newcommand{\tipodocumento}{INFORME}

%+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%
%
% DEFINICIONES PREVIAS  **MODIFICAR**
%
%+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%
\providecommand{\tipoexpediente}{CONTRATACIÓN DE...}
\providecommand{\expediente}{<descripción expediente>}
\providecommand{\autor}{Servicio de Planificación Tecnológica}
\providecommand{\fecha}{octubre de 2014} 
\providecommand{\consejeria}{Consejería de Economía, Innovación, Ciencia y Empleo}
\providecommand{\centrodirectivo}{Secretaría General Innovación, Industria y Energía}
%\newcommand{\centrodirectivo}{Dirección General de Telecomunicaciones y Sociedad de la Información}
\providecommand{\fechafirma}{xx de XXXXXXXXX de 20xx}
%\newcommand{\numeroexpediente}{ADM/año/número}
%\newcommand{\tituloexpediente}{xxxx título de expediente xxxxx}
%+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%
% Texto del pie de página
%+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%
%\newcommand{\textopiedepagina}{\tipodocumento~PARA LA~ \tipoexpediente}
%\newcommand{\textopiedepagina}{\tipodocumento}
\providecommand{\textopiedepagina}{C/ Johannes Kepler, nº1, 5ª planta, Isla de la Cartuja, 41092-Sevilla\\
                                \url{www.juntadeandalucia.es}}
%+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%

